不如係太子站用筆仙碟仙聯絡下陰間嘅手足

咩方法都好 想救手足

OnL9 ，你邊度玩都有飄飄存在，除非死嘅係你識得嘅人。當你有飄飄上到嚟，佢老點話自己係當日死者都得架喇。最後你畀佢玩上埋你身添

正解

心水ching